全香港最好住嘅公屋係咪黃大仙？

食：黃大仙中心
衣：黃大仙中心
行：龍翔道+地鐵（全港惟一地鐵站上面係公屋 ）
住：公屋（唔洗講）

住半山嘅請出去

黃大仙中心 有咩行

冇風景

旺角海富

沙田 歷源啦
隔離就喜茶

除左老人家多少少同埋食厭左啲連鎖野之外
其他都好好

住係廟後面嗰座日日比人神咁拜
過時過節再多啲
即刻升幾個呢

夜晚少車少人，好清靜。

但真係好多大陸遊客

咪撚傻
白卡 窮人 廢老最多

華富邨

住公屋都要吹奏？
係覺得好幸福定點？

點會係唯一地鐵站上面嘅屋邨

仲有邊個

住黃大仙嘅表示
呢幾日一係足不出戶
一係早出晚歸
屌你老母啲大陸人同廢中廢老多撚到

長沙灣有啦

勵德邨

除咗食
係得麗絲叫入到口

牛上, 牛下, 交通便利

周圍都係廢老，你話？

你咁計 牛頭角上/下邨唔係仲好咩咁
隔離德福 淘大 又有穿梭巴去九展 MEGABOX
行去地鐵站都係5分鐘 仲要都算係近幾年開始入伙

黃埔隔離紅磡邨

講得出呢句就知無住過黃大仙

樂富點都好過黃大仙啦

藍田站上面d公屋都好好, 高層海景

華富

安泰 no1

樂富，彩虹，調景嶺上面全部都係公屋黎。。。。

彩虹都係啦 弱智樓主出下街啦

彩虹唔係...
調景嶺唔係...

彩虹唔係...
你係咪啲毒撚未出過街

杏花邨屌打

坪石村 彩虹村 係咩？
樓主出下街啦

油塘 油麗邨 居屋變公屋

美孚新邨一樣
仲有又一邨

坪石唔近彩虹...

係，想住

華富又贏

痴線，黃大仙多命案

元洲邨
長沙灣地鐵站上面，青山道勁多野食，地鐵去油尖旺都係20分鐘，唔搭地鐵長沙灣道大把巴士搭
係太多人

係，坪石要過一條馬路先去到彩虹

西環 有露台

香港無好住既公屋
完

你弱撚智

我都唔知坪石係邊

你就弱智！
出街先啦院友

咁舊

坪石小巴站巴士站下面就係地鐵
咁都唔近
係咪要你打開大門口就見到彩虹A出口先叫近呀

少新移民

油塘個堆先係樓王 有海景又係地鐵上面

地鐵站一出黎 最唔開胃就係黃大仙同油塘

你殘廢架

最少上蓋
要行5分鐘都唔近

黃埔

你戇撚鳩啦

成個區感覺好霉

好遠，坪石係觀塘區
彩虹係黃大仙區個邊

樂富都係上蓋喎

屌
你有冇去過嫁

未行過就走la on99小學

最好唔知
最禾稈冚珍珠都幾肯定
d維修師傅話去黃大仙收啲利是
一定大封過乜乜天下乜乜灣

太和 朗屏 沙田圍 葵芳 葵興 荔景 長沙灣 石硤尾 樂富 好多都係好近公屋wo

我日日喺果度地鐵落車上去搭小巴
未行過？
你殘廢定小兒麻痹
近到咁都話遠

最近個葵芳新公屋真係好野黎

黃大仙啲公屋好舊

咁咪遠
要搭小巴

清水灣道8號位處港鐵彩虹站上蓋，是牛池灣樓齡較新的單幢式物業，落成至今僅六年，分層戶皆有露台，物業會所設施包括室外泳池、健身室等，並有小型商場「匯八坊」，具備年輕物業的賣點。

記者︰陳阮素 攝影︰黃耀興

屌你老母啦癱架你

南昌咪係,一條馬路就係南昌站

我搭小巴返淘大喎

上蓋係私樓bo

搭車真係世界級好
食嘢有貴有平選擇多

但樓下就馬會
重有鉛水

咁咪遠囉
你都on9

喺正隔離都話遠
我屋企落地鐵站要三個字
咁駛唔駛搭的士？

講緊坪石近彩虹地鐵呀弱智仔

2,3分鐘都到,都唔計

佢應該要一開大門口 入閘機喺正面前先算近

緊係天水圍啦

利申 天水圍墜天地獄獸

旺中帶靜, 對面就係地鐵,巴士總站,小巴,葵廣同新都會
住果度真係嬴

去過一次黃大仙中心，成們商場都充斥住陣陣嘅老人除

富昌邨

傻的嗎，兩個商場俾領匯搞到不似人形，專做遊客生意咁款 啲電器舖呀金舖嗰啲開到通街都係
呢幾日仲咁多支那人喺度塞住個地鐵站，一出街就燥到癲

咪龍光龍輝果幾座好住 細細個返去探阿爺 果陣up揼到仆街 依家南北館加埋 買衫一半牌子有 食就中英意日韓都有
果D舊公屋又門口土地財神泊單車乜都得 仲要地鐵站上蓋 唔係一早有邊會拎黎起公屋 但首先你要頂得順去黃大仙廟果班大陸人

長沙灣屌打
唔搭地鐵仲有大把巴士
仲要附近多野食
十至十五分鐘路程有街市 圖書館 球場 泳池
係衰在太多屋邨 太多人

最貴既公屋王都係黃下

公屋一向都好住過私樓

黃大仙好撚多人+好撚多廢老 依家又多支那團去黃大仙廟 有咩咁好住
樂富就好好多

？
你話小巴？
On9?

樂富

青衣長發長安景同交通都唔會輸

坪石邨樓下彩虹站

太和就真係公屋站黎

周撚圍都係支那人

翠灣村

樂富同樣規模，但少人啲
食肆選擇應該多過黃大仙中心

黃大仙勁多大陸遊客, 人又多又逼, 烏煙瘴氣咁, 鑽石山舒好多啦

一開始就係同你講緊地鐵
關小巴撚事

講錯，係油塘，自

樓主標準：遠到嘔甸

一定係油塘

龍輝個位靚但真係太細 除非係1-2人家庭

九龍灣呢

我真係一時間諗唔到有邊個可以咁近
又係龍翔道 係冇商場
但黃大仙果兩個真係不了
同埋條村又多廢老

長沙灣？

地鐵出口隔離就係公屋

10步內行到

係咪上邨下邨個啲 啡色個啲？

你係咪啲毒撚未出過街

清心水清
樂富地靈人傑

唔好傻喇
有個黃大仙廟係度
啲蝗蟲日日一車一車旅遊巴咁嚟

元洲邨
石硤尾邨

咁撚多蝗

樂富真係比人嚴重低估

黃大仙慈雲山以前出曬名係爛仔飛仔黑社會地方
好住掛 不過易出壞人囉

牛上正在仲係無乜大陸人 因為大部分係當初舊下邨搬去 係十幾廿年後d呀伯走哂就大獲

富昌 南晶 位置交通最好，vwalk 今年開埋仲正

南昌

係
本身已經係仆街領展嘅重點商場
同埋附近多學生
成個商場都幾啱行

最多廢老蝗蟲痴線佬?

牛下，九龍第一公屋，交通飲食娛樂一應俱全，遲下仲有個東九龍文化中心

垃圾先住黃大仙

成個區又舊，又殘
啲人又老

元天屯d公屋勁多靚女

黃大仙中心係叫南館

獅子山

樂富真心好行好多

藍田 半山公屋 望維港 睇煙花
交通都方便
食都唔差
又有匯景

多痴線佬

長沙灣，九龍灣
地鐵隔離
多野食
市區

最重要係新樓

安泰邨

前幾年探人 條村已經好撚舊

廿幾年樓 算係咁啦

點解冇人講葵芳邨？

油麗村啦
地鐵站上蓋
望到日落海景啊

油塘邨屌打啦海景 日日都有好多人停低影海景
上地鐵站5分鐘內 近近地又有鯉魚門廣場同大本型食行

同意

你話最垃圾係黃大仙我就認同

但係大陸人唔算多喎

咪傻
呢幾年愈黎愈多

天水圍啲公屋有冇得諗

梗係堅尼地城觀龍樓
個地段都贏幾個身位

你講既，樂富都有

哎唷 笑死人咩

房協出租屋已經贏房委會公屋

有條村原本係做居屋

一係就自我中心 一係就收左人錢

你開心就得啦

沙田最好住
名校多 有官中 直資 國際學校
大商場 有一田 有citysuper 有百佳又有marketplace
近馬場
大家樂 大快人 美心都有